[I/A]火影忍者 疾風亂舞(147)邊條友仔1001左唔開Post呀？

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限
所有好日唔上水 一上水就曬命嘅撚樣
古思堯有嘢同你哋講:

*新手請睇曬post頭先發問*
Post頭目錄
1.首抽建議&小知識
2.常見日文&辭彙解釋
3.常見FAQ (紅字一定要睇)
4.疾風傳(主線任/物語任)拎石條件
5.無所屬隊介紹&心得
6.曉隊介紹&心得
7.PVP心得
給新手的話:

雖然入到黎見老玩家三句唔埋就屌營運點閪點撚狗, 但呢隻GAME 本身絕對係一個好遊戲, 無論畫風, 操作方法, 平衡性(目前為止)黎講可玩性都算唔錯。GAME名 "collections" says it all, 課金有課金玩法, 無課有無課玩法, 當佢儲卡GAME就好, 罕有角難出係定律黎, N抽唔到限止蝕好緊要, 因為金錢有限, 但限角就會不斷出, 今次追唔到總有一次會出你有愛既角 That's the meaning of collections
滿11忍揀技速 記住 記住 記住
課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

假首抽(雲上巴提供)
而家一入game，要先睇嗚佐大戰一輪
之後就可以係到揀一隻作為假首抽
而且會送兩個忍具

共鳴
比較推薦新手既你揀共鳴
隊長技係知，勇屬Hp同技傷加多40%
最好地方係佢被動技一會加一技速
雖然做唔到雙閃但起碼令到佢技二閃光到先
技二係上狀態共鳴最多係三次
每次加技傷20%同攻擊40%
最令人亮眼地方係查克拉大回復
技一全體傷，而且係必中
加上令到佢雙閃忍具唔難拎
只要打天天忍具關就拎到佢件外套(加一技速)
總括而言前期佢又可以輸出又可以做補師
十拳

十拳係pvp較多人用，若果你自問覺得自己會係真首抽到抽到好野可以選擇佢
隊長技係曉隊攻擊30% 狀態異常同弱体輕減
呢d通通都唔係重點
重點在於佢既被動技Hp 素早100% 減半查
正正係減半查導致佢只要配合忍具就可以做到0查出技
技1 耐性無視+ 高機率封印
但用完減70%血。但傷害真係好高
係pvp直頭係秒殺
但係平時打關由於好boss都有幾條血或者多血情況下，好容易用一，兩下技一就比人打死
技二係上狀態
減人攻，防，素早70%
不過並唔係好多時到上到
你可能成日聽到老手講十拳點勁點強
係因為我地有忍具同其他隊員撘配
十拳只要忍具你有大南，pvp眼，其他放曬加素早既忍具就已經跑得好快
新手並不建議選擇十拳作為假首抽
係因為你打關會好吃力
再加上難而做到雙閃
除非你有信心會係真首抽到中到好勁角色
唔係你花好多時間去培育其他角色
但無可否認十拳係pvp既mvp
鳴媽（最勁輔助角）(藍b巴提供)

鳴媽（最勁輔助角）
技一就唔洗點講，今時今日黎講唔高傷，但有（縛），係可以減少對手一名80%傷害同30%素早
技二先係重點，可以為我方所有隊員回復90%查，外加決意狀態，增加攻擊、防禦同素早去到80%
另外勁在你只需要鳴媽專忍具，就可以令到佢技二閃光，而被動三係我方愈多木葉隊員就會愈高素早（最高35%）

小知識(雲上巴,藍b巴,肥毒巴,M巴提供)

呢一張係5星忍道卷

係可以幫所有角色升一個忍道(除咗神忍，霸忍)，升爆忍道之後有唔同嘅強化畀你揀，通常黎講首選一定係技速(左下角)，可以更快出技，技能速度去到閃光就唔使行紅BAR 直接出技 呢樣喺PVP嚟講非常之重要
唔同卡佢本身技速都唔同
(最慢)激遲>遲>普通>速>最速>閃光(最快)
每升一格就要+1技速，閃光=max
另外如果閃光+1，即使人地debuff 降你一階速都可以繼續閃光，如此類推
雙閃姐係 兩招技都係閃光
神忍有以下幾隻

霸忍

入手途經pvp一至50/100名，或者儲夠一百張pvp卷去換
謹記神忍同霸忍係唔可以食5星忍道卷黎升忍道

新手既你一定會好苦惱，點解角色Lv升得咁慢，其實只要打曜日任何土之卷就可以拎到經驗書幫你既角色升Lv

升Lv升到無錢？唔洗煩
打日曜關卡就得

依加3週年，新手們記得拎，無論係老母定其他人用都會二回加一速，好好用，所以記得拎
新手們唔好見到依張忍道卷平就走去買，因為依張係p幣角專用，比平時d角色食係同食3星忍道卷無分別

依個係天天關岀，依兩個係鳴佐加一速忍具,所以新手們都記得拎

依個係曉隊忍具，放落十拳到會令到佢0查，可以達到永動一技同二技，而且放落其他國家忍者到都好高效用，cp值好高既忍具黎
首抽建議(雲上巴提供)

老母(老母一個打哂)
老母神一般存在
隊長技係知屬性Hp 攻擊 技傷都加150%
被動技一都係加查同埋加素早
最屈係被動技二 3回合無視所有技能
換句說話講只係得普攻先打得佢入
睇翻佢二招技一係固有3%加999999
傷害極高，仲要係必中，除左固有無效之外，其他場合都可以出埸。而技二就係無視耐性，扣人血之餘仲可以解人狀態。
唯一敗筆位就係好難先抽，仲要配合特定忍具先可以雙閃。
老吳巴提供
技2幫對面上狀態 卯
再技1打有2倍傷
仔孫系列角色有3倍
最大6倍, 可以打千萬傷

三週年營運已成最大贏家
營運成功撚到唔少巴打個心都無撚埋
火影眾巴打 : 睇路呀！！！

常見日文辭彙 &常見FAQ
可以睇下面條LINK:
目錄:
1.常見日文辭彙
2.常見FAQ

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答
除非你無睇就問
Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救
聽講呀哥好勁

肥毒巴真人(火影博士)

火影有愛

疾風傳拎石條件(睇以下條link),
(hard mode 通常夠打就夠條件拎石,如果都係拎唔到可以comment問巴打

跟住落黎係巴打嘅心得，包含首抽實用卡、PVP連勝心得
巴打嘅心得，包含組隊睇以下條link:

目錄:
1.無所屬介紹 (by自稱清泉嘅紫宇宙巴提供)
2.５0鳴+曉隊介紹 (by 征龍)
3. PVP 連勝心得 (by 征龍)
屬於連登仔嘅Fd list (by明智巴)
(對唔住都要講句唔歡迎CD-ROM)
另外加巴打之前最好講聲先 除非好熟啦 如果無啦啦有個3唔識7嘅加你 畀著我都拒絕啦 所以最好單聲先 方便大家

曉好需要實力高強嘅忍者，快啲加入我地曉啦！

問: 唔小心踩中1001點算?
答: 開post囉屌你 咪走咗去呀，唔係嘅話成班巴打排隊搵伯母呀 夜晚無飯食唔好喊

以下係開post template (自己copy&paste):

提下大家GAME入面個個人介紹最好加個LIHKG 等巴打們易認D, 費事好似肥毒博士被人DEL FD都唔知咩事
我喺到感謝所有有份搞POST頭嘅巴打
同埋係POST入面有份解答伸手新手問題嘅巴打
唔該所有伸手新手黨發問前睇下POST頭嘅資料 真係唔明先再COMMENT問巴打 雖然巴打們都好樂意解答你嘅問題 但唔好一句唔睇扼殺咗咁多位巴打嘅努力同付出
肥毒亂舞潮文
出新pool，
十抽唔中，玩家仍然沉得住氣，準備下十抽；肥毒表示冇興趣唔抽。
廿抽唔中，玩家開始鼓譟；肥毒按兵不動。
三十抽唔中，玩家開始屌鬼，肥毒改口風表示願意射一抽。
四十抽唔中，第Ｎ屆反課大聯盟成立；肥毒表示解緊任拎石。
五十抽唔中，Ｍ仔藍Ｂ開始收手；肥毒表示再諗下抽定唔抽。
六十抽唔中，玩家ＲＥＦＵＮＤ；課長老吳巴無限巴繼續使出銀彈攻勢，等待限角到來。
七十抽唔中，玩家開始ＤＥＬ驚；老吳巴抱怨機率太低。
八十抽唔中，營運停止活動；無限終於說：『老天，好難抽！』
肥毒：『我單抽中雙限！』
最後附上火影POST大合照:

要一個棄左坑既人係大陸用VPN開Post你地好意思咩

因為根本冇人想開post
想執多過開

肉腸正式回歸，好波

咁我錯

唔好嬲

肉腸

係樓下食早餐 一直F5都無POST

肉腸B

睇完鹿演D技表示唔想 升佢

請問
無投胎李氏家庭
係邊位?

話時話，大陸幾時連連登都Ban鳩埋
依家用緊VPN龜速瀏覽連登

答你唔到
個邊好危險我邊敢入去

雖然估到會中番, 但係都係手快快食卷MAX左隻灼佐先
唯有賣

lm

岩岩計一計數 灼佐 素早未計被動 已經可以上到1千有多

淨靠忍具？ 定計埋buff
我頭先都終於中咗

和解印 火影章 南印 紅蕃茄 + 被動1

點解唔用暗之心
加100%攻50%跑速

等我一陣番屋企用時光機搞搞佢先

收埋佢岩岩派既石再十抽 終於中埋另一邊

哦

NOTE

FF緊 會出隻屍鼬係用 別天神 木葉屬

屍鼬未出過超忍 佢實出

木之葉要飛舞了

一班雙倍

收起左杯麵

嗯

厲害了

我中我會唔玩？！

借問聲地下的月影係邊個黎
未見過你出聲既

拎左我AC個位巴打都無出過聲啦

尋晚派果33石冇左既

冇眼睇

屌你老味，真係痴撚線。一起第睇兩邊post就有曬命撚，問乜春勁唔勁姐，根本就曬圖曬命，食屎啦屌你老母

唔講啦 哂氣

【お詫び】
8/6 0時頃、アクセス集中により一部お客様にログインボーナスが正しく反映されていないことを確認しております。

調査の後、該当のお客様に対し本来の報酬の補填を進めさせていただきます。

ご迷惑をお掛けし大変申し訳ございません。対応完了まで今しばらくお待ちください。

應該唔少人被食撚左D 石

BTW 一隻遊戲個登入封而, 池既封面, 抽出黎問勁唔勁其實會係侮辱自己
唔通隻遊戲放隻辣雞野出黎 等執?
問餐廳掛出黎個招牌菜好唔好食, 係人都想撚狗咁撚個客

開黎見我

喊出黎

抽新三辣姐 呃我唔到既

同埋收到石又抽中埋另外一隻，post埋上黎既心態係想點？想人恭喜你 定 當你神咁拜？你抽中你既事，但唔好忘記大把人課好多pack都唔中一隻。睇死呢d 曬命撚屌咪又係現一排又唔玩。曬命撚 屌你個閪啦！

通常第二，三次活動 抽廢左個ac 就會棄

無錯，但次次見到d曬命撚屌 真係好撚激氣

經得起洗禮先再提起d 人， 我送老母ac 送得少咩

唔個POST都有D咁既人嫁啦
玩開龍珠都係LR POOL就見到咩好日唔抽試下一抽就中
依到又係限POOL無事一抽中
睇慣左多數唔理佢地就自己動收皮

每個POST都有D咁既人嫁啦
玩開龍珠都係LR POOL就見到咩好日唔抽試下一抽就中
依到又係限POOL無事一抽中
睇慣左多數唔理佢地就自己動收皮

大蟲巴都變左抽中就上水

唔送杯麵 打條撚啊

逝去感情如何留得住

你地記住每日拎TWITTER 個1粒石

更新

又派彩

又有75石

一陣唔知係咪有新兩老抽

唔食你石咪偷笑

係
有icon睇了

脆脆地, ALL IN 十連比佢

脆脆地睇你地抽 無得輸

其實係老母勁d 定 神佐神嗚勁

肯定後者

只要係新卡
影分身都屌打你尾獸玉

諗緊追唔追好 無哂杯面好似打唔齊忍具
定追新兩老好

追囉
最差情況都30%中其他神忍

中 心鳴 同 卡卡西 同 初代

難為你

心鳴係咪buff 左？

辛苦哂了 中到野

直接轉世重生

33%我地食哂屎
BTW 當年隻滿月係咪75%?

其實係咪仲有人未知得最後個抽機率up
個一抽咁岩唔中既90%都可以全炒

邊隻係滿月

鬼灯滿月

你覺得各位有理過佢個機率數字咩, 哈利

個數字根本fake鳩人

卡就唔撚抽啦, 不過呢一陣唔該出D好小小既忍具比老母用

曉有印章, 五大村有勳章, 無所屬可以出D咩

無所屬好似來來去去都係大筒木一族
斑爺 咪用宇智波支旗
蛇鷹個D先難搞, 不過都唔會勁

數字既野 假像黎

大筒木 勁？

羽村無所謂新4取替品

有請大筒木肥毒出手

天色轉暗了，有人曬圖未

手癢了

生日卡但得40cost

羽村好似ok 但都係追神佐神嗚

之前好似係50?

唔抽啦 無所屬玩毛咩
木之葉時代

係 大波田都係50

係
抽神忍好過
PVP冇佢地點夠抽

打埋件威裝須佐 又可以放置下

我愛死營運了！

一陣肯定有羽衣用到既技速忍具 比佢雙閃

掉左廿抽落去
兩次都老師同佐燒卡
兩次都係個19 5星細佬彈出黎
連續撚兩次, 仲好運過中6合彩

深呼吸

果斷抽神忍
兩老都麻麻地

等埋閞卡忍具先 定d

本身2個都有一件
問題係雙閃到都冇用 冇0查出技
就算0查都好 都冇用
新神鳴佐 5條命,雙閃, 2RD 0查出技, 轟呀
真係祝你好運

又中限

sor 囉 我當年未出世

唔洗一陣，一直都有

後悔鳥, 可唔可以比番100石我
我唔再抽無所屬

寫輪眼無效其實唔難

新四有木葉班底同大量忍具， 成熟太多

pve尾獸半減7成 淨低二成無效。當然pvp 另計 五條命抵玩

仲有狀態異常+cancel無效

唔好意思，笑左出聲

抽唔到 都無用

其實係6條命, 番生5次, 唔係5條命......

BTW, 新羽村比新4新10稍高既技1傷, 基速325 慢過新4快過新十
技2自帶3RD 0查, 250%速UP, 齊隊既話被動+100%跑速(PVP)
重點都係技1打2下耐性無視, 跑3RD可以打走6條命

點吹奏我都唔會抽架啦

下, 必抽架WOR

咁新4同羽村即係邊個勁d?

通常要中晒2隻先得

木葉/勇屬用新4
無所屬用新羽村

新神鳴佐加新4

有諗過, 新4做隊長
好似唔差, 但冇兩件神忍具比晒鳴佐

我覺得重點係:
1.無所屬而家真係好廢,打得GE 冇幾多個
2.開完技2 先有0查,自己又得果1條命,死法真係太多

新4都得一條命咁
呢D小明類角色打得幾多得幾多
要防/煩人地依家肯定冇呢樣野
但打穿對面肯定得

新4唔同啦
忍具,木葉, 相差幾十條街
抽極都抽唔到新卡冇計
又靠100 PAIN

100PAIN咁慢，都頂唔到新4好多野

靠幾隻十拳秒,太差就KILL APP
抽卡冇運有咩計
上一次中新卡係出老母果陣,課到中
新十拳,新4,新神佐鳴 全部唔撚中 夾夾埋埋又千鳩幾石

新十拳,新4,新神佐鳴 全部唔撚中<- #METOO
玩閪咩...

點會差幾十條街
羽村最多跑4次打6條命
新4要跑7~8次先打走6條命

最多都係差勳章果250速渣WOR

新忍具加素早加到飛起

新忍具又0查又加素 好似抽得過

不抽不是人

今日先出0查忍具
OK囉,但無所屬

BUFF番無所屬少少算唔話得架喇
要求唔到咁多

新神鳴佐點雙閃出技？
有冇位加好友

好耐無玩，乜而家d卡識閃

你玩哂啦

有開箱未

等緊新手開箱

🤙🏻skr skr

隻初代勁野黎

應該點配忍具

33%有感，第五次十連

火勳章要點拎

初代神鳴佐好好j

終於算叫齊初代神鳴佐
Collection

有冇巴打好心比個好友位我

留個id喇巴打，好多人會add你

51583744
感激不盡

呢隻勁野黎

已經半棄驚狀態
依家先俾我，當完collection 夢

added

好耐冇見，留個位比我add 你

63231095
可唔可以加埋小弟

屌你返去數1000-7啦

Add了巴打，以前成日睇韓某大神教學

不要再說了，好痛

10抽大筒木pool炒左
再抽神忍pool又中多隻舊佐
我得罪左營運d咩

想你11忍隻佐

純粹想唔高興

我都all in左10抽炒晒

Metoo

今日真係好夠鑊氣
我都炒左20抽

贏運連新手都恰

課金教學？

很久不見

想問下綱手係咪成個8月既特效角，咁啱果期棄左，想直接啪忍道卷，thx

我食咗8張5星

已啪，果期冇玩依加要用p 幣買同10張忍道卷

有冇人知每日免費十抽個POOL仲有幾多日?

成個月，去到8月31

OK

仲未抽得中灼鳴佐

仲有廿幾日實中
屌2隻都中左,心急忍11晒,食左20張5星卷

PVP卷你地儲左幾多係身
老吳巴應該最多啦

引起罵戰是不對的

PVP卷咋喎

五影個個忍具有冇話邊個好用d
火影個個係咪整係加得5個回合架炸？

風土珠

唔該巴打

日琴日嘈完，今日就比我抽到隻再廢啲 我屌你咩營運

聽晚好似又有新關

點解老母無加成又無忍具

無晒杯面，無體打喇

開6日 有機會

聽日最後一日夠石黎多10抽
跟住儲到4週年

係twitter見到

989lv

真。火之意志

那有拉麵你老母

歐到咁

錯重點
係989lv

最後一次竟然係咁

之前pvp遇過千二lv

痴線佬

依到幾多人過600LV

小弟廢新得四百頭

岩岩有四百可以加到人地好友

大把 比新手趕走哂姐

12月重玩而家647算唔算勤力玩

算啦

熱愛火影

新手想問
抽到重複係咪就自食
留兩隻冇用？
定有特別例子

一年前停玩已經 612rank

勁就留，廢就食/賣。

抽到限基本上就留,其他5星都好,照賣,因為唔會有機會上到場,除非活動打分
限通常我有第3隻先自食,頭2隻會食忍道卷升忍道,

某忍其實抽到兩隻都好雞肋姐
又冇可能抽得多
咁係咪冇得雙閃

配忍具咪得

其實係咪咁樣配
新手求各大佬指教

見識過PVP D十拳就唔會覺雞肋

你新手無其他忍具就咁用住先
通常紅色同橙色都唔會用呢兩個 太廢 無咩用

我以為好有用
冇曬杯面我拎石回體打

橙色用火影珠仲好啦 新手都易合

話說初代神鳴佐配新鳴佐好屈 奶媽都慳返

係咪re 無咩用

新手冇杯面 返去打少年篇

我想問有冇咩方法可以唔曬又可以問到各大佬組隊建議？自我感覺頗歐洲人

算架啦 我開game冇耐玩 而家先704lv

盡量唔好po圖
不過你真心問既就唔會覺得你晒命既

新手想問而家刷咩pool好d？

呢句真

我覺得我打出黎都好曬
真心怕引起公憤
但係我覺得我唔問清楚又好似好浪費咁

唔緊要啦,你俾黎睇下

新pool係咪唔夠某忍黎
我唔知個網夠唔夠公信力
乜你係新手咩

你認真左

你當年個ac 呢

張圖閃下閃下嗰兩個各有兩雙
所以我之前有問點用好
うずまきナルト［想いの全て］有一隻
うちはサスケ［決別の祈り］有兩隻
我知我好好彩

屌得細力d

我知呢d都係限 所以想知點用先勁

仲係度 呢個係果陣果個
想重玩唔想重玩咁

重玩又冇心機 而家個帳又全垃圾

呢兩隻唔會曬到老手啦
又唔係新果兩隻
我自己會放晒兩隻落隊 再加疾風鳴 配新神鳴佐

最多咪出link 唔出圖 有心問有心教自然勇敢點入去

忍具黎講，你淨係可以做到一隻雙閃
你仲有其他咩隊員
四隻揀建議你升咗隻新神鳴先
Pvp 同pve都出到下場

立定心腸玩一個 , 2個只會加速棄

頂原來新果兩隻都有

張圖閃下閃下嗰兩隻就係表達緊新嗰兩隻
Sorry我表達得唔好

係

各有兩雙係個位扶左幾多阿婆出馬路
定係食左全港最醜既港女

老母忍道四我屌。。。。。

明白！！！

屌我仲未抽到7班嗚

我原本見新神佐atk高咁多以為勁d
忍具應該擺邊四件?

簡單講晒
唔係無效就可以出場
反正你四隻屬都齊晒
舊果兩隻你配回查角 同 加速角 無忍具既話

明白了

加油

公平咩

新神鳴勁佐少少？
傷害就執加技傷忍具
例如須佐把劍，火徽章，火水珠etc

想可以0查出
就用三週年丸子(最主要係佢，不過31號就收皮)，大南個d~

接力，我瞓了

88

中灼佐 配咩忍具好

多謝咁多位傾囊相授
好滾動

玩耐左會一齊屌 同叫春

期待一齊屌閪game ge日子

新手? 加油啦

一齊讚美營運啦
抽唔中先要屌嫁

新手有野想問
我係上年刷左個神勇鳴 岩岩抽到隻勇千手
但追完POST都係唔係好知D忍具係點要點搞
求指引 上年都係得一隻唔知點玩放棄左

有無新神佐鳴，老母？無就重刷好d

又番轉頭做咩

你問人地做咩翻黎玩？

脫左苦海 就應該頭也不回
邊似我地好似有毒癮咁戒唔甩

見3週年咪翻黎玩下

我見d人加我， 禁開一睇見到裝備係中南印大大聲係公司笑出黎

係咪新手先？如果係新手都無計 依加又無開到關，有咩咁好笑
Btw歡迎長玩新手加我 87059112

42x rank 啦 仲點新

加好友去頭post 搵， 記得係名or 簡介寫番係自己友

抽神忍pool好定超忍pool好 主要想抽老母

mix 池易抽少少

咁靚起手ac貼個倉出黎分享下ok?

唔想比人屌就唔好放

拎定副超先

保證唔屌，純粹想睇下

你都係啦，老母忍4？想睇下

忍4

3 渣 我上面打錯 起手我已經雙老母

我唔想被人屌

加密睇下

歐洲同非洲原來隔咁遠

我會力保你

趁住送好多石 我建議大家留番幾百石過新年

但係之後一直食屎

有老母有新神鳴有新4仲想點

仆街新四又幾時出現
原來師兄。。。都幾砌得

有怪莫怪

我賣定屎忽都得了

嘩，屌，比你中哂，唔怪得我5pack都唔中啦，比你中哂，你個d神忍我一隻都無

呢幾日係台灣邊行邊打
全部喺台灣抽
會唔會有影響

個隻係神忍卡卡？

d運無哂，後面d pool唔會中限架啦

唔係，佢單眼

唔係，係創game第一代垃圾5星

一語成讖

記錯咗

一隻都唔中亦唔見得d 運會累積

之後你會屌game

33.33係點計出黎

篤數, 唔通TWITTER同LINE分享又真係咁撚多人

如果一個人玩可能會棄
到時一齊屌game 都算苦中作樂

我開服玩到心鳴, 抽到棄 然後老母回歸
結果都係同一班人

我第二日先知㩒一㩒入去就挪到石

慢慢玩下啦 遲下你都變老手

每日一甩

冇心你升好哂D角色未

未 那有體力

希望你有拎到技速忍具

你一個人抽三次十抽中三隻，另外六個人各抽十次都冇野中得番黎

我已經想用忍道卷升爆晒新三忍攞個火章

唔想知

我暫時無野要用上火章 本身我都有2個

上次一個都冇刷

我條氣唔順呀個次刷到, 下次刷番半打

得呢d

手痕

燒左因陀羅...出黎
姣婆守唔到寡

夠啦屌 神忍你只會出一隻, 仆街兩公婆唔做輸出做BUFF機都飛天
共鳴呢D歷史遺物都可以打對家5隻各4百萬真心CLS

你話唔係木葉開始飛舞我真係唔信

願各位大佬齊齊中限

冇左最重要既技速忍具，你應該冇刷到400萬pt 拎把劍？

實測左？

我拎朋友隻共四都打得好大力 我手上無共可以試

唔係封面個把咩

睇漏左，但你都係未雙閃到，要加多件技速忍具

即刻搵大蛇演試先

我應該要入手邊件？

5 隻各400萬？

得番火章呢家你係入到手

小弟不才，新共4打都係得400萬單體
701巴，你係咪眼花睇錯40萬呢？

冇咗杯面
得72體
我已經放放地棄
多謝大佬解答

可能係掛, 不過中番共仔我都幾開心

我諗緊, 鳴佐兩公婆係最終戰打到半死,差D升天
咁因陀羅亞修羅係咪已經搵左下任繼承人

就係博仔同大筒木肥毒

I SEE

笑左

-23個好友, 要加就去頭POST文件到搵我加, 記得改番個簡介比我認 人

加唔到

新手玩咗5日無咗杯麵唔知打咩好
一二三班個任務又要成二百萬pt先拎到5星忍道書
三周年大激鬥同新神鳴佐忍具都打哂
衣家係咪應該要打五影試練合嗰啲忍具？
求屌醒

個3週年丸忍具PVP唔知會唔會比用
依家諗緊用新神柱間配火章加技速壽紙可以閃光放1技
如果得PVP應該幾屈 幾多條命都秒到

三周年大激鬥隻鳴仔11忍道未？
五影珠盡打，盡合水火豬同風土豬

神柱間好似唔夠快喎

但係神柱間多血 唔會比人RESET(好似係)
PVP就算預到4代/十拳都好似係打少血先 點都唔到柱間
一上左疊就好似掂 不過反而係第1ROUND冇查直接出技1
如果佢個丸PVP比用就完全解決晒

嗰隻鳴仔11忍道咗
唔該巴打 仲有兩日希望合得哂兩件

周年吸新人咁短時間杯麵真係幾仆街

可能係太多人加我又無取消佢地, 我搞左 再加

今次pvp終於可以試下其他組合

宜家有火章應該會變左木葉慢慢收晒曉隊皮
只係睇齊邊邊隊

加咗

好想換霸忍

努力打2,3個月PVP就換到 加油

加左

求救 有三個橙色杯麵過咗期但係無收走 搞到我今日拎嘅嗰一個都用唔到
有無巴打都有咁嘅情況

Mix池即係有鳴門同佐助果個定冇果個

六道老頭個個

Thx 搭單再問 果兩隻六道阿伯勁唔勁

無， 答你唔到

唔差

邊有查第一rd 出

鏡頭呢

唔會，都係神鳴佐配新四，或者繼續十拳隊，間中遇下老母，其他都係收皮

咁樣技傷素早都會唔夠高，加埋pvp 既debuff，你秒唔秒到對面都成問題。再加上冇必中

OH 原來係針對隻30連擊柱間, 我無睇題

有件3週年忍具的確可以試下唔同角既，不過九月就打回原型咁解

我欣賞你

正常佢PVP禁左唔比用好D 如果比用既話ALL IN新神柱間

PVP有野會禁止架咩?

見佢出個3週年限時忍具所以問下

限時姐, 一樣用到 , 但目前邊夠班老屎忽打, 人地齊隊齊忍具

到時試下先知 連擊柱間/班都重置無效
忍具加333%素早再加埋火之勳章可以上到1200/1300素早
本身多血應該唔會比人打先
不過PVP多數都博入1000名就算

我無咁多體同麵 20萬分達陣已足夠

佐鳴有冇野可以重置無效, 唔食效果?

抽到爆機角應該肝上去啦

路途遙遠

PVP唔到神忍公婆發威啦, 好明顯係新4天下

D忍具求佢都唔撚復刻, 佐仔闇之心都唔知有冇機會再出

復刻過啦，我第二次先拎既

咁短期BYEBYE 我收皮先

之前神忍咪BUFF一次, 我想搵番張圖睇番點BUFF法

係咪改左被動技1? 宜家被動技1寫全技能無效?

我搵緊...全部都有BUFF

係官方TWITTER 碌左幾分鐘都搵唔到
放棄

第2代神佐鳴睇落被動技無咩變過 似係主動技1升左下技速?
以前好似唔覺佢地技1係速 似係由普通>速

舊POST好似見過有人貼過 但應該N年前

真正修完會拎出黎既只有V1 神忍佐鳴

今次技速忍具都唔知幾時復刻

我都係

無呀 呢隻驚刷首刷真係好痛苦

依加首抽係辛苦d

24石

加油 祝早日脫離苦海

真係仆街3周年直送50 然後 4周CUT撚左
BTW 24石開波仲可以賣6星+5星肥換忍幣 石頭上到30石

如果唔想刷 照玩係有咩可以做
佢D EVENT刷分 如果唔中特效角係咪基本上唔洗打

起手無隻勁角玩毛咩 熱情唔係咁消耗

中都冇用 新手低lv邊有位擺

特效角=當期池大獎 , 多數叫你等好角色就好快D起手
因為會連埋角色既裝一齊出, 有心玩你全隊一LV拉哂呢到既人做好友咪夠打

超大特效有2隻你又中哂既我無話可說, 極速刷完個活動

我51倍都刷咗一日

唔想刷就打關留石等抽有用d既角

24石我都唔想刷啦 單抽勁難中

我收聲

又有更新

活動鳴仔同鋼手呢

係咪又會派石

當我神仙咩

拎住呢堆野有冇得玩住先

神忍701

張圖前幾日，之後用p幣買翻鋼手食卷
咩活動鳴？唔食特效架喎

以為目前老母關 , 好撚仆街
勁少分數

老母關呢D 我刷夠10萬 + 換埋杯麵就收手
張25萬 五星忍卷佢留番算 我無能為力

神忍幾時先可以出下其他人

大筒木肥毒

我負責係木之葉搞雞竇

想食火影老婆、佢個女同佢姨仔

吓 我打算拎柱間細胞整出黎渣

神的第2位獨生子 肥毒

仆街點解唔係每組都可以投一隻角色
要上修既你估少呀仆街贏運

701巴今日唔使開工咩？平時都要收電話

其實一早整好左點上修 邊隻叫聲高D咪改邊隻

你地日頭=我夜晚, 下就4點都放左工啦

南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
極樂國土 七重欄楯
羅網行樹 週匝圍繞
七寶蓮池 八功德水
階道樓閣 金銀琉璃
池中蓮花 大如車輪
青黃赤白 微妙香潔
天樂飄飄 雨曼陀羅
奇妙色鳥 出和雅音
七寶蓮池 八功德水
階道樓閣 金銀琉璃
天樂飄飄 雨曼陀羅
奇妙色鳥 出和雅音
其土眾生 皆悉念佛
念法念僧 功德莊嚴
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛

觀自在菩薩。行深波若波羅蜜多時。照見五蘊皆空。

度一切苦厄。舍利子。色不異空。空不異色。

色即是空。空即是色。受想行識。亦復如是。

舍利子。是諸法空相。不生不滅。不垢不淨。

不增不減。是故空中無色。無受想行識。

無眼耳鼻舌身意。無色身香味觸法。

無眼界。乃至無意識界。

無無明。亦無無明盡。乃至無老死。亦無老死盡。

無苦集滅道。無智。亦無得。以無所得得故。

菩提薩埵。依般若波羅蜜多故。心無罣礙。

無罣礙故。遠離顛倒夢想。究竟涅盤。

三世諸佛。依波若波羅蜜多故。

得阿藐多羅三藐三菩提。故知般若波羅蜜多。

是大神咒。是大明咒。是無上咒。

是無等等咒。能除一切苦。真實不虛。

故說波若波羅蜜多咒。即說咒曰。

揭諦揭諦。波羅揭諦。波羅僧揭諦。菩提薩婆訶。

做乜撚野事

Excuse me? 邊個話想搞我老婆？

夫目前犯

開刷吧

我覺得佢有得玩...

咁你教佢玩

求攻略
24石真係唔係幾想刷

你呢堆起手既話我諗未夠300lv 你已經棄左

200都未必捱到
一係等 一係攞住石先

靠助人

刷新鳴/佐起手再靠助人耐性無視就可以玩得好順，後期組隊都易d。如果唔想煩既就老母起手，無腦刷關不過後期組隊限制就多d

當然我睇法可能同台柱701 唔同，你可以問下佢點睇

咦 原來神鳴佐推遲到9號

係呀，諗住cap 水cap 多兩日等d 人追到中

追定唔追？課得到先好追

突然又推得咁快

我課唔課好?4pack了

1個都推到一半

好熱鬧

有冇大佬課呢d

唔課呢啲課邊啲？
利申爆死咗

大把人課

你知唔知個個都課左幾packs 呢d 先中到一隻新神鳴/佐，有d 老手仲要課極都冇，你就輕鬆各二

我以為買50粒

課襯都$618 一次嫁啦 你神運真係冇計

一代版本一代神
課長你下次可能十抽中曬限

課618都唔中，課50粒真係冇意思

課金大聯盟

泥足深陷
諗到下次課完唔中就想死

我係咪太睇少個機率

呢隻game越課就越唔中
不過冇計，自己非洲莫怪人

有d半年唔中限，你有可能係其中一個

通常好準

派杯面

5個，把撚

又出埋啲on9關

我合水火豬算

馴服於營運既小恩小惠

2 pack 唔中, 繼續hea玩

2pack，咁啱嘅

每日無料十抽算

最緊要係有得抽

過下手癮

最少日日中六星

最少一隻，開心死

灼佐其實好撚勁

灼鳴好廢

我就中得隻灼嗚

我都係 等我仲滿心歡喜

灼佐勁在邊

琴晚我都中灼佐

單屌400萬地圖炮屌1-200萬，灼遁好少無效，清關一流

應該喂書 升滿技能同忍道？

你冇乜角既話，都值得升黎用住先

新手忍卷未必夠，但技同lv 點都要升爆先

等埋31號先
勁果3隻野唔夠拎唔到章

想加下大家 ID:72970596 長掛新神鳴

灼佐灼鳴姐係邊隻 如果係神忍點樣升技要 忍道係要食一樣

鳴仔被壓左好耐 新神忍先威番
點解勁d 唔好問我

佐忍具攻擊性勁D
但如果係老手齊忍具,應該差唔多

呢兩隻
神忍升技忍道要食自己

請打開3周年個Pool睇下3%個到頭兩隻就係
神忍要升技就只能食自己

只計件技速忍具已經差150% 攻擊力

用火章

印象中鳴仔都冇150% 攻既忍具

父幹苦無

得120%

新年和服

火章唔係技傷咩

佢指唔洗用件衫加技速

木葉隊目前加速角唔夠曉隊快

依家佐仲邊會用把技速刀
一定用和解印架WOR

咁2% 三周年鳴佐有冇用

今個月有用

求教，我已全程用普攻打死佢，但都冇tick.有冇師兄可以教我，感激不盡

試下唔用普攻？

真係得左，感謝

反光見到巴打好靚仔

件白色衫質地唔錯

我咁低調都比大家識破

成班都痴線

火水珠好似仲無 火珠勁

出完幾turn 咪勁過火水
弱體 異常半減我都唔係幾明

裝左火水豬人地打埋黎普遍都變左藍字喎

唔係幾明

借問聲 依家可以點樣打忍具翻嚟

我想要神佐嘅忍具

遲左LU 後會有期

發覺打故事升lv仲快

你fb都自爆左啦

花生

LM了解

抽太多抽爆左就真，點抽先可以中新鳴佐，求錫教

咩叫抽爆左我都唔多明....
抽卡抽到部機爆開?

仆街SD 卡好心就免費比我地抽下都好

係肉腸巴既支持下，終於抽到中，多謝兄弟支持

幾多pack埋單？

5.5p

上透，大力到hihi

屌又咁快復刻 啲新手乜撚野角都有 老手繼續含撚

我諗轉頭又開忍具關，老手聽含撚

全game 最高攻角色，必抽

5000%會心丸呢

課金忍具本NIGGA 永遠抽唔到

竟然

咁依家可以做啲咩？

抽sd

真係未試過用石抽忍具

用石抽過兩次都冇5星，閪驚黎

新手表示那有體

老屎忽都唔夠用啦，場場都50 體

不嬲閪驚
想抽個5000% 6XX石都冇

咁撚痴線6xx石抽忍具

想打火水豬
打咗兩場一百體
就返咗去打主線

送嗰張忍具卷抽到火章係咪已經好好

用下腦諗野啦，曬命過主啦

乜牙朗有？

唔係，留喺度篤眼篤鼻
我係你就快啲賣咗佢

咁都有得屌 E隻GAME又少人玩，討論度又低，Google d資料又過哂期，新手唔知真係唔出奇

果件垃圾唔賣正柒頭

抽中青印
係咪好勁，新手唔識野

抽到風章
但睇下個倉
屌你冇岩忍

我愛羅

以前好想要幼齒3人組
抽左幾日免費終於抽齊

啱啱玩，抽咩pool好??

睇怕三周年個火章都係得個望字

個神忍POOL我刷左咁多日獲獲都出老母唔出鳴佐是咪逼害我

每日10連果3隻滿忍滿覺咪送囉

我垃圾新手
得70幾體
冇自信
我會努力打架喇

好啦乖豬啦 番黎呵番啦

暫時對你黎講最難應該係33回覺醒（？）

點會難
覺醒友抽果D 1-2星

我都係新手 但果個任唔係抽炸咩

30了
一開始有杯面
我依家係咁打
升lv回體

唔夠體打素材

前期唔洗成日開雙倍體 因為雙體都係單經 單體會易升lv啲

真係應該升嗰啲？

咁你拎到未？

多謝大佬提醒
我前排唔知
冇咗杯面都開雙體打忍具關

咁又未 但個進度良好咁囉

我小薯 不敢當
有野唔明就上黎問啦 但風頭火勢唔好晒 呢期大家都爆死好躁 唔講明又比人以為我地趕客

有333杯面個陣
我係咁打神忍石
仲慘過便秘
打咗成日得幾粒

差6石又可以十連神忍pool爆死

我知我知
不過我就覺得幾友好
我上次問組隊建議
好多人都幫我

有冇用掉落2倍卷，一陣就50粒啦

有用
但係我好少見到老母

佐助都有低機率出玉+pt

其實佐鳴都會出不過老母係必出

我印象中我兩日夾夾埋埋30幾粒到

正常人係唔洗煩咁耐，但你有成七隻神忍真係冇計

琴日我@$（。？；）？-。、
明既明
我唔想死住

我想繼續同咁多位大佬取經
你地唔好唔要我

揀黎升左先啦 新鳴 新佐 老母一定要升

知道

舊嗰幾隻同重複神忍收番喺倉底先

覺7要成十粒腎石

起碼上到6覺先啦

新嗰兩隻上咗
之後就收杯面
呢幾日覺醒方面零進度

練埋隻共鳴啦 都有啲用

七覺咗
拎去打成日0，0，0
冇忍具

猿王真係好缺貨

早幾日打大蛇演，海量咁出

一次出8隻
依家

入關前睇下有咩遁係無效。
仙術有好多關都係無效/減半

我想問係咪有d角可以無效d限制

招技係無視耐性個D就係
例如十拳鼬、勇四代、35卡

耐性無視角
好似您咁有心機嘅新手好多巴打都會好願意教您
利申 新手

多謝課長
多得你地先有game玩

你仲刺激佢

以前既爸爸係唔會課金嫁

我冇心㗎

呢隻閪驚越課越霉

課唔課都一樣，都係食柴

呢到除左me之外其他都係老手

新手想問下點解呢隻好似好多人用咁 pvp排名都見到佢
另外想問下而家個免費pool有咩係有用㗎

點解咁多大佬鍾意扮廢新

我先係真新手
俾紫宇巴御賜億年新手嘅稱號

因為me真係新手
係近呢幾個post先見到我留言

me都係新手

我是岩岩加入ge新手,多多指教
請問依家得24石,要刷邊個pool?

Google嘅資料舊關我地咩事
其實我地幾個月前已經更新過post頭
放返d新少少資訊，但係好抱歉
我地個個都有正職，你估真係24小時服務新手？

真心定假意，明眼一睇就知啦係咪呀？
有幾多post完張相，曬下，問下新手啊~係咪好勁咖？

拎近例黎講，我地有無屌過 你冇心㗎？
無呀，因為人地將心比己呀

心地好嘅，高矮肥瘦，我地一樣搶救
心地唔好，叫佢吔草

新手 留名

啱

岩，我以前都比巴打們屌唔少

無錯

講出重點，d人係真心問真心請教定純粹為曬命其實好易睇得出

呢個真

我覺得咁多大佬玩咗咁耐
真係得鬼閒屌你咩
杜絕曬命風氣真係好重要
仲有請教都有返請教既態度啦
唔係老馮架

我想指既係，出面D資料舊，有D新手真係會爬完文都搵唔到答案，所以有可能係到會問左D好造作，我地覺得明知故問既問題

我唔知個位巴打無心定有意，但係如果你地覺得係曬命既話，無必要下下都屌人，句句有刺，無視咪得

少一句惡言，多一句"恭喜哂"，我相信呢個Post既風氣會更好，更多人係到討論。

只係咁啱路過睇唔過眼 ，無心冒犯各位

我唔知我應唔應該出聲
其實前幾頁我同另一個新手都問咗忍具問題
有講過下火章

大家都係想個post愈黎愈熱鬧

咁我亦想指出既係，真心想請教真心問野，我相信好多人都願意答。衣家個問題係d人見到呢排呢到既人抽野抽三好黑，好多人做曬非洲居民之時，仲要扮無知咁曬下命。呢下最乞人憎，同埋心底好差。

但大多數都係曬完命就消失，有幾多個真係一直係到傾？
之前有位巴打新入黎，咁啱肉腸巴棄game送帳，個位巴打問有無得拎，但失敗，之後一直無岀現過。
其實你有心玩一直傾落去，我地就唔覺得你係曬命

消失係重點

有爬下Post都知邊D野係勁嫁啦
下下Po D新神鳴佐出黎就問一句勁唔勁咁實比人屌個喎

算啦，唔好為佢地哎啦
反正佢地都唔會上返呢到睇既

有幾多係講句抽到
問句勁唔勁就無上過水

我唔知有無記錯，有d拎完人acc就聲都無出，影都無。
傳說中既潛水快過光

所以真係無咩好講

拎左我個新肉腸個巴打都未出現

討論返，衣家係咪打40體技玉關先刷猿王最快

其實換係咪唔抵

我換曬忍幣啦

新肉腸送左比人咩
掛住刷死神，dklm，刷左幾日
係咁中友哈店長都唔撚比隻一護我

應該係，忍幣既猿王我換曬

打覺醒料D關應該會快D?同埋唔洗用咁多體

一半一半

佢瘋狂出蛙蛇，可能我黑仔

下次比長期上水既人，大家齊齊學肥毒三開

新神鳴佐個D係衰D既 ，無視佢地咪算

火章既話，可能佢地想知除左火章，仲有咩忍具算係大獎，有D新手唔知南印同風土珠都好有用，同佢地講番咪得，唔洗下下屌人既

應該就係

我個一護無撚咗 個fb連攜fake咗我

全盛時期既藍B可以同時玩幾多隻Game

我比Game Center fake過
唔撚好用阿，你綁過會食左你個ac
用klab ac好喇

我係個邊捕獲到野生藍b

但原來我fake左你，佢開口個14隻出晒喇
呢波最後一波

我個時整咗8個FB

我仲味刷到一護阿
刷左4 5日喇⋯
模擬器都出埋
刷泥刷塊都係友哈 店長
我有合理理由懷疑佢好撚憎刷我

所以我上咗淘寶買咗2個4千石ac

太多了

抽成點

話說我t5咗龍弓了

第一個2巴哈2夜一 第二個未抽

巴哈啲技好型

夜一我都味見過

T5得咁快 ，咁你快手刷套裝比佢用先

抽到了 ，step3

唔通我都要買帳？

你要唔要我舊帳，一年前 仲有主線hard未打

我始終都係想要隻血戰一護

其他game加密啦柒頭b

不了 刷活動會死

藍b 4000石買左幾錢
唔洗啦，多謝

sd 角 50 石
仲想我抽

提提新手,老母關入面ge鳴人衣服同千鳥刀記得點都要肝番把,前期好撚有用

好想要333杯面啊

新手好似有33個面?用晒未

新手33個同老手33個點比

6百幾lv嘅33面同350lv嘅33面已經爭好遠

我勁on9 低lv就用曬
我24小時都開住玩邊旅行
又24小時mon住呢個post

台灣最美好風景圖呢

24小時mon post

唔識影相
如果指女既
我真係唔敢影啊屌

十分？

烏來

無事既

新手用SD卡起手啦

咪伏人啦

呢個係考驗, 成功左就可以加入神忍組

女朋友check我手機就帽事喇

旅行唔睇女 哂左個行程

犯人係唔會留低證據比警察拉

Check你手機就用振夫綱佢

邊振邊課金
唔比課啊喇
唔比課啊喇

實際上
自行上繳

開張卡 佢唔知既咪得

好彩我個位係黑警 任課

課到家散人亡

成功爆死埋50石

幾多pack

出一護個仔 我就考慮下玩

火章唔係3隻三竦升到11忍就攞到？
要覺醒埋？

要

今次無課
儲左50石再抽神忍pool
老手連33%都唔會中

早晨各位

早

仲未抽得中灼鳴灼佐

等緊開工

我都未中

早晨各位忍神

件鳴衫同千鳥刀要成25000pt
我一場超絕先3百幾pt
點拎到

食石都要換啦 有咩計

冇特效?夠唔夠P幣,最好換一隻綱手打野,最好盡量唔好爆石

早個靚晨

我中埋夜一了

巴打覺得50石抽sd定爆石拎忍具抵啲

柯煙 ？
我再淘，但條友好似味醒
我中一護加其他三隻其中一隻心足
最緊要一護
祝我好運

我都未

無，抽多2下中埋，仲有3千石，未打故事

你都會中的

得700p幣
特效最高都係去到412pt 驚淨係用三忍加祭典鳴唔夠打

非洲皇室血統
肥毒巴請賜我單抽中雙限力量

助人用新神鳴助應該夠，我都係咁打

肥毒都幫你唔到

好慢
用新4代

係慢啲

唔好咁
我真係好中意隻一護

我舊帳好多一護

巴打計計條數，爆晒D石拎唔拎到件忍具先

淘緊，又抽過，幫我集氣

好 唔該巴打

巴打你啱 我得94體都係收皮算

我想問下呢個pt係咪打呢個關
點解我打左唔加既

老母關

留石

輝夜個關黎

收到，膠左

還翻，千幾石想抽朱蓮，點知5星都無

勁咩？我會留抽血戰冬獅，血戰初代劍八
呢兩隻好似好出色

見遠攻又幾型 ，都係儲石了

更新中，4100石

千血花姐係auto同pvp神器
千柒要手動先感覺到有幾屈 雖然auto都好勁

丫~屌你地又唔加密

多謝巴打賜教

入錯post?

咁嚴既

想要新4 玩木葉隊

Same here,冇新四唔敢同人講話玩木葉

我入左紙申左

3周年忍具卷咁伏GE
3X個再加個咩柒"極" 全部垃圾

我仲要其餘兩個帳抽都冇得抽，冇打過佢唔派

大家所講嘅新4其實係邊隻

我抽得唔錯
可能我咩忍具都冇先覺得唔錯

有無巴抽到火章呢？抽晒，2個5星珠，其他冇用

冇記錯好似有人抽到火章

得1粒5星雷玉同三戒指

風章（岩忍 ）
兩粒風土豬

有冇興趣接埋我分身

CLS我邊有咁多部電話

老手黎講得章有用
其他珠都刷得7788

有章好好啦

算 棄置PLAY

等待岩忍風光之日

10周年應該有

幫營運唱返首命硬先

岀黑氣班 一個星期十幾個pool

六道黑班降臨

係邊度睇？

會係出咩招呢

810個拉麵，CLS

仆街黎 完左珠

810碗拉麵
又可以瘋狂打機

聽日d曉忍具 無曉角值唔值得打

all in 南印

南印放題

又可以㩒到手損

挑戰一下用曬810個

CLS 其實用到一半已經好勁

用曬真男人

3個帳，最盡試過用3百幾淨50

我又太睇少隻驚

努力努力
做新手最緊要勤力

諗諗下唔啱
你同我一個杯面都爭幾百體啦

其實係咪刷南印 其他都唔使理

有時間可以刷埋青印

想問火章邊隻用最好

係咪有神鳴佐 正路比佢兩個用 其他多數有專忍技速無咁需要

抽咗50幾抽都冇神鳴佐

西影食我三十幾石 公理何在

再抽就有

咁除咗神鳴佐最適性係邊隻？

你邊隻最勁又無雙閃咪比佢用

咁你有啲咩先得 我地講出黎你又無咪又係晒鳩氣

50抽就想中，我200抽都未出聲

兩個都係比十拳用咖可
淨係知大南印係

通常南印多 可以0查

洗唔洗刷定幾隻 定一隻就夠

感謝大家 玩左咁耐 都未打過南印呢啲同火影珠果啲關

兩隻十拳夠 有既話

我刷左7粒

唔怕煩要成日換忍具 4粒都夠
反正有麵 刷多幾粒無壞

神鳴佐係咪冇咩回查忍具? 佢2隻好似唔夠查KEEP住出技
新專武剩係減20%查
加埋之前3週年條鯉再減30%查同每ROUND回15%查都係補唔切
新技速專冇得走得番一個位都好似冇減查野可以放

大南印萬用

同埋佢每回合回20% 唔係15%

真人體力制好攰

333杯面的教訓
幾攰都打盡佢

如果我有錢上機買wifi打啦
如果

覺醒好撚貴啊

早排冇刷錢咩

有就有
刷得唔多

記得每次開都刷下，好有用 雖然我自己都唔淨返好多

上次最後一個鐘先黎刷 都有6千幾萬係手

我嗰時以為錢幾時都可以有

Mark低先

有冇巴打有位加我
27973144

你好似爆咗

810碗
真人體力制
無時間玩死神lu

死神好多符
兩個開自動

放左係同一部機

岩岩玩一個好友都未加過

痴線 810拉面

原來係我

真男人就用曬佢

用到300都叻仔架喇

我得80幾體
你地班大佬個個都300起跳
4倍差距

我都係得110體

拎出你既火之意志

我都覺得自己口氣有d大
依家先用咗90碗

都係大佬啦 200幾lv

去到13號 你加油喇

好

巴打肝力十足 咁快用到90個

我得閒過頭

旅行緊都肝？

邊行邊玩

見你咁癲，比你id 我加你助人

一起身打老母20分鐘都用左2X個啦

我6百幾lv都冇300體啦

6百幾得240體咋

300體要玩到點

神忍卡卡西啱唔啱用

岩 用咗技二就可以閃光
開完技二 技一都會變咗做閃光
咁就可以雙閃

火之勳章 係咪要做哂三周年任先拎到

Post好似推快左咁

有新手加入 正常

上次出老母都推得好快

上次係曬命
今次係抽唔到

幾時入返坑

傻的嗎爸爸你

順便問埋神忍卡卡西有咩忍具好用？

等佢復刻專屬忍具啦

好似嚟緊會復刻，之前嗰個Twitter Retweet同Line Share活動就係推呢幾隻神忍嘅忍具活動

我太誇張

9百幾lv先有三百體
自膠

用體用得勁好似有得拎6星一樂阿叔

全體拉麵數量

咁睇怕都拎唔到

又要肝

話說7覺共鳴好撚痛
岩岩試過打單體差唔多800萬

應該夠 依家未夠半日已經13萬
佢要150萬
個活動有成個星期
仲要未到周末

贏運肯篤數應該夠數既

個勢似會加碼

6星一樂呀叔可以一下由100升到120

幾好，唔駛篤到手軟

唔通玩咗一個星期就要開始課金之路

一個月十幾個pool，睇定d

通常我都係周年先課,,但係..... 好快就習慣了

再加埋我同藍b唔關事既幾十個留言

一隻就收左曉隊皮

有職業忍者帶住，推快左

除左佐鳴兩件技速忍具 其他係咪唔刷都得
得1800一場 無限杯麵都唔想刷

追擊4下幾吸引

想問下確率同高確率有無官方數字係幾多%？

想問 有兩個ac 一個神忍因陀羅 加 神忍技佐助 另一個神忍卡卡西 邊個起手好啲

刷到有老母/封面神鳴佐好D

正路就神佐，但冇忍具打番住
而遲下復刻神卡忍具
快d決定好肝野

好 唔該晒巴打

超忍因陀羅好似場都落唔到

哇 pt x2都3600啦

加油，技速一定要刷...
唔係就好似我咁做億年新手 換到100pain都閃唔到 好彩佢整咗件新嘅技速

爸B有冇石抽新pool

冇

換左隻SD 佐仔番黎

岩岩送番86石比我 屌啦星一D誠意都無

x2 先1800
換完佐鳴技速 唔刷了
其他都廢廢地 仙人兄弟又無角

後侮

課？

SD佐仔揀技速???

我SD鳴係揀技速
pvp兩拳一隻老母

忍具點配阿？

冇會心5000忍丸

攻擊素早會心 明哂
sd 鳴勁d ?

佐好似勁d

鬥攻擊力 佐仔忍具威d 素早唔清楚

早排pvp多人用sd佐因為可以配止水同打到老母
而家木葉壯大都可以唔洗落sd角了

抽左第一下唔中 已經落定心抽夠150

隻新斑好撚勁喎

抽中咪勁

黑氣隊不了

都係 黑氣pool仲閪

有人曬命未

有人中未

利申: 每日無料仲未中灼佐

十抽唔中就算

換咗千鳥刀同件衫

準備開Post啦你地

避1001係咪好衰仔